\documentclass[11pt]{beamer}

\usetheme{Dresden}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[shadow,colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{enotez}

\setbeamercovered{invisible}%transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%Punkte für sections
\AtBeginSection[]{\subsection{}}

\author{nac}
\title{Minetest}
\logo{\includegraphics[scale=0.2]{img/Minetest_logo.png} } 
\date{16. Oktober 2017} 

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=1.1]{img/Minetest_logo.png} 
	\end{center}
	\titlepage			
\end{frame}

\section{Inhalt}

\begin{frame}
	\begin{center}
		\begin{huge}
			\tableofcontents		
		\end{huge}	
	\end{center}
\end{frame}

\section{Einleitung}

\begin{frame}
	\frametitle{Einleitung}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Probleme mit Minetest?}
	\begin{itemize}[<+>]%  1,  +(eins hochzählen), .(jetzt) , 1-3 , +- (hochzählen und eingeblendet lassen)	
		\item viel lesen
		\item Verbesserungen und Erweiterungen unübersichtlich
		\item Einarbeitungszeit
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Minetest}

\begin{frame}
	\frametitle{Was ist Minetest}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Minecraft Klon
		\item<2-> Sandbox Spiel
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Vorstellung von Minetest}
	Vorteile von Minetest
	\begin{itemize}
		\item<1-> Freie Software
		\item<2-> Ressourcensparend
		\item<3-> Erweiterbar
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Hardware Anforderungen}
	\begin{center}
		Lauffähig auf jeder Maschine auf der auch ein Windows XP laufen würde.
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Minetest Einblicke}
	\only<1>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/screenshots/overview.png}
	}
	\only<2>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/screenshots/waterfall.png}
	}

\end{frame}

\section{Mods \& Texture Packs}

\begin{frame}
	\frametitle{Mods \& Texture Packs}
	\begin{itemize}
		\item<1->\textbf{\enquote{Mods} = Modifikationen}
		\item<2->\textbf{\enquote{Texture Packs} = anderes Aussehen}
	\end{itemize}
	\begin{description}[<+->][Texture Packs]
	\item[Mods] = Modifikationen
	\item[Texture Packs] = anderes Aussehen
	\end{description}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mods}
	\begin{center}
		\only<1>{
			\textbf{\enquote{homedecor} Mod}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/mods/homedecor.png}
		}
		\only<2>{
			\textbf{\enquote{Advanced Trains} Mod - Bahnhof}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/mods/at_station.png}
		}
		\only<3>{
			\textbf{\enquote{Advanced Trains} Mod - Zug}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/mods/at_train.png}
		}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Texture Packs}
	\begin{center}
		\only<1>{
			\textbf{\enquote{pureBD}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/textures/purebd.png}	
		}
		\only<2>{
			\textbf{\enquote{pureBD}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/textures/purebd2.png}
		}
		\only<3>{
			\textbf{\enquote{Summerfields}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/textures/summerfields.png}
		}
		\only<4>{
			\textbf{\enquote{Summerfields}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/textures/summerfields2.png}
		}
	\end{center}		
\end{frame}

\section{Projektideen}

\begin{frame}
	\frametitle{Projektideen}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Welt erschaffen \& gestalten
		\item<2-> Rollenspiel
		\item<3-> eigene Mods schreiben
		\item<4-> eigene \enquote{Texture Packs} erstellen
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Lehrinhalte}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Soziale Kompetenzen
		\item<2-> Technische Kompetenzen
		\item<3-> Verstehen der Welt \& mehr
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Ende}

\begin{frame}
	\frametitle{Kontakt}
	\begin{center}
	Noch Fragen(?) dann schreiben Sie mir einfach:
		\begin{huge}
		\href{mailto:nac@c3d2.de}{nac@c3d2.de}
		\end{huge}
	\end{center}
\end{frame}



\end{document}
